\documentclass[12pt,letterpaper]{book}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=3.00cm, right=3.00cm, top=2.00cm, bottom=2.00cm]{geometry}
\author{Didhier Eduardo Montiel Quintero}
\begin{document}
	

\chapter*{Agradecimientos}
\thispagestyle{empty}
	
	
\textbf{A mi esposa e hija} por el amor, cariño, apoyo y paciencia que me brindan y por todos los momentos que hemos vivido como familia.  \\

\textbf{A mis papas y hermanos } por todo el amor, apoyo y confianza que me han brindado, y por todo lo que hacen por mí. Siempre les estaré agradecido. \\
	
\textbf{Al Dr. Ricardo Fabricio Escobar Jiménez} por brindarme su confianza, amistad y apoyo incondicional, además de la excelente labor como guia de este trabajo. \\
	
\textbf{A mis revisores:} Dra. María Guadalupe López López y Dr. Victor Manuel Alvarado Martínez por cada uno de los valiosos comentarios y acertadas correcciones que ayudaron a enriquecer este trabajo. \\
	
\textbf{A mis profesores:} Dr. Manual Adam, Dr. Carlos Daniel, Dr. Enrique Quintero, Dr. Alejandro Palacios, Dr. Juan Reyes, Dr. Carlos Astorga y antes mencionados por compartir todos sus conocimientos dentro y fuera de las aulas de clases, pero sobre por su grata amistad. \\
	
\textbf{A mis compañeros y amigos:} Susana Sainz, Jesús Reyes, Juan Joachin, Carlos Zuñiga, Emmanuel Sólis, Adriana Méndez, Julio Betancourt, Diego Carbot, Moisés Ramos, Leonardo Rodríguez, Ivonne Guerrero, Patricia Vázquez, Hugo Arellano, Saúl Beltran, Adrian Velázquez, Oscar Gutiérrez, César Márquez, Paulina Gutierrez, Jarniel Morales, Arturo Flores y Ricardo Schacht por todos los momentos vividos en cenidet. \\
	
\textbf{Al Tecnológico Nacional de México y al Centro Nacional de Investigación y Desarrollo Tecnológico} por brindarme las herramientas necesarias para mi desarrollo profesional, así como, por cada una de las amables atenciones que recibí durante mi estancia. \\
	
\textbf{Al CONACYT} por el apoyo económico que me brindaron para la realización del trabajo.
	
	
	
	
\end{document}